想搵返樂天芝士朱古力批，點解幾年前出現過之後就沒出

幾年前食過好好食，之後沒再見過

有沒人知邊度有得買

見過專賣韓國零食嘅鋪頭有，不過係紅色款

紅色好common 惠康都有